發覺所有藍絲page都封左comment up圖功能

唔比人用證據反駁啲傻閪藍絲就信撚哂啲看圖說故事

驚長者圖，其實藍絲真係好易控制，如果招為己用到真係好似多個大聲公㗎
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

老人家只要一支持手足其實算係手槍級抗爭武器
要多啲拉攏佢地

(訓唔著) 齊幫五毛page正視聽